請admin del post同回覆

請admin幫手del我所有post同回覆

Why

我應該知你係邊個等我share比你啲fd睇你開埋啲乜尻post

我都識你wor

.....sorry 當我冇講過

會不安